---
title: Wawancara dan Dokumentasi KPID Jawa Timur 
date: 2012-11-21
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Wawancara dan Dokumentasi KPID Jawa Timur 

**Lokasi** : Hotel Sofyan Cikini 

**Alamat** : Surabaya 

**Jam** : 

**Hadir** :
* Fajar Arifianto (Ketua KPID Jatim)
* Donny Maulana Arief (Kabid Pengawasan Isi Siaran KPID Jatim)
* Wahyono (Ketua JRKI Jatim)
* Hidayat (Rakom Awang-awang)
* M. Yusuf (PIRAC)
* Yayan W. (Nine Savana)

**Ringkasan**  
* Wawancara ini dimaksud untuk memperkaya data dilapangan sebagai data pendukung perkembangan rakom di Jawa Timur. Pertanyaan wawancara fokus pada perkembangan rakom, proses perijinan/regulasi yang mendukung dan menghambat rakom serta inovasi rakom dalam melakukan fundraising.
